想整金屬凸字貼紙

想整d 口號貼紙貼落口罩夾派街坊， 想搵返香港廠既唔要淘寶， 有冇手足可以介紹

好似e種咁